今時今日仲有咩人會畀錢睇新聞？

之前已經del左蘋果
有now都夠啦

質素高的話，唔介意俾錢

New York Times讀者

如果有New York Times, Washington Post呢D質素嘅就係

但呢啲寫本地嘢唔會勝過毒菓啩

其實Yahoo News, Google News都好多野睇
今時今日資訊根本多到你無咁多時間睇
仲會特別畀錢買嘅人少之又少

傳真社
端傳媒

NYT 左膠野就算吧啦
中立又高質果d例如信報、WSJ、Financial Times先值得比錢

蘋果話要收費就更加弱智 肯比錢既都係傻仔

全世界做傳媒得三樣野
公信力，廣告，讀者
蘋果竟然向佢僅餘嘅讀者群開刀
直頭係自掘墳墓

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

The guardian FT NYT 全部上網睇 冇俾錢